【疫情焦點】本港單日增10宗確診「平紀錄」 周巧兒寵物狗死亡（附全港隔離大廈搜尋器）

鳩溶死撚左未